人民日報--朗尼回歸愛華頓就好像香港回歸中國一樣

即係點 ?

倒退

即係冇人想佢回歸

都係錯誤

50年不變

香港=商品可自由轉會

唔一樣
朗尼有得揀